泛民今紮營圍立會 通宵留守至後天

立法會後天續審修改立法會《議事規則》，預料最快本周完成審議。建制派多項修改建議被指閹割立法會職能，民主派力挽狂瀾，今晚6時起開始紮營包圍立法會，現任和被取消資格議員均會現身，呼籲市民今晚起到立法會外打氣，後天則會舉辦集會。人民力量議員陳志全指，由於要留守作戰，防止《議事規則》修訂順利通過，民主派後天大會不會貿然衝擊。

上周審議修改《議事規則》期間，民主派議員多次中斷會議，於主席台前示威。

立法會後天召開大會，先處理有關《議事規則》修訂的中止待續議案，之後便將正式踏入審議《議事規則》的修訂，每位議員面對逾百項修訂，卻僅得15分鐘發言。
民主派會議召集人莫乃光昨稱，由於將進入關鍵階段，加上留意到上周四已有不少巿民關注並出席立法會外的集會，故決定更早讓巿民參與行動表態，今晚民主派將會在公民廣場外紮營，不同黨派、現任和被取消資格議員及支持者，都會在該地守候到後天會議來臨。莫希望巿民明白，修改《議事規則》將嚴重影響立法會運作和監察政府的權力。
香港本土立法會議員毛孟靜指，今晚展開包圍立法會行動，巿民6時可到場聲援打氣，議員會向巿民解釋今次憲政危機。
人民力量立法會議員陳志全批評，今次建制派和「吹黑哨」的立法會主席梁君彥試圖快刀斬亂麻修改《議事規則》，故他希望更多巿民關注事件，預料民主派四大板塊中，有人會通宵留守。

陳志全預告抗爭升級

有消息指，立法會主席梁君彥將會趕走稍後於大會審議《議事規則》期間衝擊主席台的議員，陳志全指，考慮到一旦民主派議員被趕走，只餘下建制派議員在議會，屆時變相令所有《議事規則》修訂「舉手便通過」，所以他們要力保留在議會內，不會貿然衝擊。但陳志全預告，議會之內的抗爭行動可能會升級；毛孟靜亦指出，不便透露議會內抗爭對策，否則對方會有所防備。
莫乃光昨則譴責有消息指建制派計劃利用報警等恐嚇手段，阻止民主派捍衞立法會尊嚴，以及令立法會不被矮化，「既然佢哋（建制派）覺得立法會唔係議政場地，佢哋根本唔應該再喺立法會入面，亦無履行巿民畀佢哋嘅責任」。
公民黨黨魁楊岳橋昨稱今次修改《議事規則》，猶如一場建制派人數佔優勢的球賽，甚至擔當「球證」角色的梁君彥都屬建制陣營，令建制派可決定何時通過修訂，民主派只能在有限空間盡力拖延，「做得幾多得幾多」。

算把la呢班

泛民補選助勢大會
佢地係咪失左憶唔記得自己之前支持過d咩

泛民好似以前係得公黨(李卓仁),民主,公民黨支持修改議事規則

今時今日遊行示威有咩用？
話之有50萬人包圍，你有你圍，佢有佢通過

大家識唱就大齊唱：今天我……

做得好！關鍵時刻築成人牆保護立法會，免受暴徒衝擊

［終極一戰］
12月11日：晚上接近7:00:金鐘立法會示威區內聚集了一班泛民主派議員進駐紮營，目的是反對修改議事規則。現場所見到場支持的市民寥寥可數。

竟然冇暴徒前來搞事，係咪啱啱收工搭緊車去緊金鐘啊

支持支持

劇本已經寫好

1.大叫可恥當升左終
2.係電視機下比人抬出會議廳
3.修改議事規則最後通過
4.民主派開記招，流曬馬尿話今日係民主最黑暗一日，然後話日後仲有好多場仗要打，搬曬d高鐵，23條出來
5.記招最後就會話會繼續監察政府
6.動員社運KOL,黃絲，大中華膠去幫飯民去污名化 (例如黎則奮，細黃伯，區家麟)，內容不外乎懶感性中二病文章，例子有”.....殊死決戰”，”時代選中我們走在一起”
7.和理非香港人一呼百應，感謝佢地既付出，邊個唔認同就會批鬥佢地，理由不外乎”獨立呀”，”勇武呀”，”從政一定要知所進退”
8.如常繼續返工

泛民的朋友心裡還是愛國愛港的，你不要污衊他們。

終於做議會抗爭
仲諗起D人嗌表決冇效

香港人的社運總是美好的，青春的，浪漫的

五毛優美開始

宣傳力度仲係好低

表決無效 表決無效 表決無效 表決無效 表決無效

【#終極一戰】修改議事規則已經殺到埋身，我哋一定唔會坐以待斃，議會內必定會用盡一切方法去阻止，而議會外更加需要市民支持。由今晚開始，民主派將會舉行包圍立法會行動，紮營留守立法會廣場。希望市民能夠到場支持，務求集結民氣，推倒修改議案！

包圍立法會行動詳情：
11/12(一) 18：00 開始紮營留守
12/12(二) 19：00 分享會
13/12(三) 18：00 集會包圍立法會
—————————————————————
📣支持民主黨工作：
💪🏻成為民主黨義工：
📃立即加入民主黨：
—————————————————————
Facebook：
Youtube Channel ：
Website：

即係無論點, 後日都散

原來捍衛議會權力係有時限？

時限一到, 放棄, 去意大利HONEYMOON鳥

你班友個個月袋數十萬薪資, 都設限72小時

我no paid既, 不如返屋企冬眠

屌你老母賣完香港貓哭老鼠

民主黨屌晒你地老母

一陣保安黑警清場咪齊齊bbq

大家一定唔記得社民連上次寸青政平日放工拖馬得300人啦?

佢現場有無300?

胡志偉兩星期前先講過, 23條立法OK

有諮詢就得, 民主黨就會投讚成

今日又話, 唔去食風就會過23條

精神分裂?

其實無架啦
至從928同魚蛋之後，發現原來班撚人最鐘意篤灰
最有行動力個班已經唔會再出黎
泛民豬仔要返工更加唔會黎
再加埋岩岩先有關鍵一席同建制大合照，點俾到信心人呀
今次改完議事規則泛民就officially 無哂作用
再含乜投票都無意義

終極一戰？收皮啦屌你老母臭閪

屌 成日做埋晒啲門面嘢
有時間不如諗下點dumb down啲政治爭拗
招攬下對家啲廢老同新腥簡人好過啦
圍威喂有閪用咩，而家呢啲新聞根本無人知無人理
見到標題碌都碌唔切，搞大咗都只會覺得你搞事

有限時

戰至後日, 就鐵定收工

大家都要聖誕放假出外玩啦, 係咪?

泛民班友唔係BOOK好晒酒店機票？

楊大狀要去度蜜月

屌，真係以為謊話講一千次就變事實。23條只需要簡單多數就可通過，跟本和修改議事規則無關!

之前夠話關健一席(缺席)就可以阻到改議事規則

多撚餘 唔改議事規則D野咪一樣過到
係班垃圾泛民少左機會做show

又分乜撚野享呀

只有暴力先可以解決